藍屍愛國者例出唔用Google美帝產品之後可以代替的野

似乎佢地只會針對Google而選擇性忘記美國整個國家先係邪惡軸心
有無人教我點先可以令呢啲人發覺自己用既Windows Android Mac AMD Intel 都係美國產品？

我比較好奇沒MS Office 佢地點玩落去
大部分商業機構都用微軟
如果要突然轉作業軟件
想睇佢地點搞

支持，用親美國嘢死全家男嘅爛賓周女嘅閪生癌

Firefox唔係美國？用360啦

佢地大陸好似有個一樣既

唔洗ms office
Windows MacOS Linux Android iOS全部都係美帝產品

Android應用程序包（英語：Android application package，APK）
咁你apk都唔好用啦

驚閪，佢地撚會用正版，講抵制係講唔俾錢買援權姐

大陸人都口裏說不 身體卻很誠實
有新iphone照衝

Firefox咪又係美國

bilibili咪又係喺youtube偷片

叫佢個領導剪爛全家人綠卡先啦

屌你老味唔好整臭firefox個名

firefox

叫WPS 抄鳩到一樣 但好多bug同廣告

hao123

哇 正呀！ 佢哋再用Anroid 就正契弟